肥婆唔配擁有愛情？

我都係想要個男朋友啫？

肥婆多數都係仆街黎

減肥囉

你本身無樣野叻，就唔好賴自己肥

雖然肥真係你其中一個大缺點

係 100%sure

cat girl都有男朋友
肥婆冇男朋友係因為肥到自己個性格都扭曲埋

開朗啲，執正自己就得啦

肥即係連最基本克己都做唔到
邊度配?

肥=極懶

真 樣衰都可以話老豆老母垃圾基因累事
肥係啲自私撚自私屄成日偷食肉積聚脂肪

每個人都配擁有愛情

搵番D肥柒毒囉
可惜你又唔肯自降身價

最簡單連自己身體都顧唔掂愛咩情

岩，唔係外在既問題，係懶惰唔對自己負責任，唔愛自己。

唔懂得對自己負責任同愛自己，又點去對其他人負責任同愛人?不過你唔好灰心，而家開始努力做好自己，減肥都係為身體好，難道你日後周身痛痛糖尿，想你日後既另一半多個重擔嗎？

減肥啦屌
坐係到係爭取唔到任何嘢